臭利狗是米贏定英超(喊emoji)

英超已死

黑到不敗

系

08紅魔翻出既
收利皮啦

利狗拎英超先過樓主有女

Book 定巴士慶祝啦